精神病患者知唔知自己康復率有幾多

我發覺醫生多數唔講 可能怕個事實太殘酷

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

醫生只係會同你講繼續食藥 但唔會同你講幾時康復
其實可能要病一世

思覺失調 上網搵到係15%

我由細玩到大既好朋友，
中學個陣確診思覺失調之後一直食藥，
依家都26歲喇，相處上係睇唔出既，
但工作上，傾計上會發現怪怪地，
唔會即刻feel到係有精神問題既，
不過會覺得佢諗野慢同埋亂

所以我覺得真係無完全康復架，
要一直觀察

15%真係好少呀

點慢同亂 我想知

科學發展一日千里, 100年前D人連殺菌既概念都冇, 結果一個下午發現抗生素, 從此解決大部份傷口感染疾病. 精神病都一樣, 完全康復係遲早既事.

唔係好識形容，會感覺蠢d，同埋成日都話阿媽話乜阿媽話乜，會無啦啦問你想唔想識新朋友，話介紹比你識呀，但原來介紹個阿叔比你，
或者會問你做咩用信用卡借人錢呀，話我好大膽呀，我依家講出黎好似好正常，但現實中講野唔會咁講架嘛，我好似同緊個90歲阿婆既思想傾計咁

唔知點形容，無惡意既

明白咁都算幾明顯 我覺得
佢病個陣會點 有冇幻覺個啲？

我覺得有架不過唔敢正面同佢講，
因為佢話搭巴士有人成日偷望佢，
佢仲拍片俾我睇，
咁我睇咗片，真係有人望住佢嘅，
但係你攞部手機拍人哋，咁係人都會望住你啦
咁我叫佢同社工講，我真係唔知點幫佢